# Mon super projet  
## Auteur  
- Nom : Prouts
- Prénom :Julien 
- Métier :Stagiaire  

Ajout texte pour premier commit 

## Description Projet de formation
Projet de formation sur Gitlab

## Installation 
Lancer le script "install.sh"

## Désinstallation
Lancer le script **uninstall.sh**

## Collaborateurs

- Nom : Piche
- Prénom : Ugo
- Métier : Stagiaire en cours de stage
- Contribution apportée : Ce petit message !
